【有圖】有冇巴絲有戴開【【蛇骨】】

想買條蛇骨黎戴

但香港搵唔到邊到有得賣

我見有D係染左色比較特別

上網搵就剩係彈淘寶既

好人好者點會戴咁既野

死mk

食左條蛇, 連啲骨都唔放過？

當自己係土著呀？

幾靚 留名

咁你係偏見黎
蛇骨唔似牌果種

有咩用？

你講咩呀 關牌咩事姐 都無人知你舊野咩黎 淨係覺得件野奇奇怪怪 唔好戴上身

就正如你所講
連係咩黎都未知就去運評論去標籤＂好人好者點會戴咁既野＂
係盲目係偏見

蛇係古時係祥瑞之物黎，蛇骨鏈就好似銜尾蛇咁

當然可能係我認真左，以上都係我既見解有錯既可能

要人知先可以戴上身？

有冇黑色條link

要講有咩功效我就唔太信

搵過資料就係辟邪帶黎吉祥之類

就好似水晶咁，仁者見仁智者見智

不過我都唔清楚，所以想上黎問下有冇巴絲有研究開

有無掛野豬牙係頸？

張圖TAOBAO搵架啵，都要？

有咩特別含意？
係純裝飾定係你狩獵完既象徵證明？

唔知點解好似龍心會戴既野

咁大個人唔好攪埋d on9野啦

其實你講咁多野都係無論點，如果你有大家可以討論下

我都係問有冇人戴開想傾下，又唔係叫你戴又唔係賣

你咁大個人不如唔好曬時間係到啦

走啦好嗎

有咩好討論姐 而加好心提你戴條野好柒好on9 唔撚好做呀

有啲邪，講真
狗骨就話啫，蛇喎

咩骨都係咁話啦

蛇唔好亂戴
我就戴緊狗牙

死Mk 好撚柒